有冇無痛自殺方法

你講嚟聽吓點解要自殺先

想自殺已經係一個廢人 仲要搵無痛自殺方法 真係廢人之中既廢人

做咩喎？

點解既？

在生時唔受苦
落左下面都要受

有啊 去瑞士 安樂死
不過窮人無資格死
頂住啊 講嚟聽吓 咩事

有咩講嚟聽吓先啦
趁夜晚人少少

The Exit Bag

有咩唔開心呀？

P牌仔樓主知唔知以前真係出過事
好似係差唔多標題
求你覆下

You’ve been there

絲打唔好放棄
好多人，手足係今時今日香港生存都係一種困難
我哋面對極權777政府，點都要同佢鬥長命
有咩可怕得過777?
唔好放棄

比我含到射清光死

情緒問題？抑鬱？躁鬱？可以搵醫生判斷

要自己買定點整

雖然唔知道樓主乜野原因有呢種諗頭，但係都好希望你明白未來有好多可能性，呢一刻情況唔樂觀唔代表以後都係咁
BTW. 你唔係自己一個

冇
所以唔好死

碌爆卡

我知我係廢人 我仲未有勇氣死
我想知清楚邊種方法可以無痛先去做